近50年歐聯王者只有美斯一人

雖然入波唔多 但係咁多次淘汰賽同冠軍都係靠佢carry

鮑姐

c朗？

不了 淨係識入波 作用不大

即係講鬥食女多

賓周插入個西到果個唔夠飲酒調情果個人勁

百幾粒都唔多

岩 贏果d真係靠佢 輸果d唔關佢事

近50年專嚐耆英王者只有棋靈王一人